還多咗卡數可以點做？

最近哩期還卡數還過咗個limit, 突出黎嗰啲可唔可以當提款卡咁攞返現金出黎用？

請問有冇人知？還多咗$7000

你同朋友食飯幫佢碌咪得，俾返現金你

當存入銀行下次用返囉

下個月咪找少d囉

要打去card center refund，通常要比手續費

當還定下個月囉 唔撳得架照罰息

下次唔洗找卡數lor

可以atm提款

提現有息
用PayMe個啲甩番出黎或者洗左佢啦on9

信用卡提現

去邊消費都碌番個張卡囉😂

咩銀行？
大貓既就落分行填form
transfer番出黎

唔好去atm禁 小心當你透支

BEA

冇辦法的，遲啲碌返

autopay最方便

過番去銀行咪得

1000以下用payme套

credit card 變 debit card 姐
我試過還一皮卡數結果轉左十皮

當dr卡咁用

餘額扣落下期

7000蚊一餐飯都無左啦

打返去銀行，佢會出check 比你

點解要提現 諗住唔再碌𠵱張卡定好等錢洗？

交水電煤

唔係等錢洗純粹以為可以當提款卡禁㩒錢出黎用點知原來咁都會計息，真係唔清楚哩啲嘢